我們欠穆斯林一個道歉

另外，平機會接獲很多殘疾人士反映，市面一些共融設施，例如交通燈和升降機受破壞，令他們出行受阻；另有少數族裔反映，深水埗及大角咀的馬路，被人以阿拉伯文寫上一些宗教字句，對少數族裔而言屬「大不敬」，因字句會被踐踏和車輛輾過，對穆斯林而言是不可接受。朱呼籲各方在行事前要考慮對弱勢社群的影響，多以同理心思考。

想問下相關既字有冇人清理左？

Push

push

黨鐵有d升降機無爛
佢自己封左唔俾人用

推

和理非唔入嚟就係垃撚圾

我冇親眼見到有爛嘅升降機
所以我用有d呢2個字有問題？

唔駛浪費氣力回我
因爲我block左你

吓 邊條撚樣係地下寫阿拉

係真係有人寫左

不過唔割

sorry to minorities bro and sis

Push 有冇人幫手寫篇野比佢地

你見佢P牌就知咩事啦

講咗唔知頭唔知路咪玩人地國家啲嘢
一個唔覺意踩中地雷個連鎖反應可以好大

手足下次小心啦

你個名

型呢

加埋你個comment

推到UST南亞仔入黎。

Sorry

部分啦

我們連登仔尊重宗教自由

唔好再寫

但我地應該唔識啲文字？ 應該係少數族群嘅手足做？召喚ust南亞仔

好撚肉酸

清左好耐了 手足say曬sorry 好多muslims都話ok明白但唔好再做

Cctvb煲緊

tvb真係好撚煩

大大隻P字你都咁好氣回佢

要進步

好 唔該手足

起吓佢底第一個post就係屌連登仔

之前已經有幾個post講

佢地帶隊出嚟遊行先啦

詳情
但已經cover返了 手足唔好再寫啦

屌

上網搵阿拉隻字又幾難

唔該哂

平時成日見人屌人係偽勇武，但其實佢哋可能係勇武新手，各位衝衝子見到佢哋可唔可以屌得細力啲...

［手動置頂］勇武新手／未成年勇武同我入嚟

可能黑警做 咪又亂認

唔可以有位比佢入

推
被捕人仕關注組

樣樣嘢都推落班黑警到咩...

拉 冷處理

pish

今日有架少數族裔司機揸住架貨車喺旺角播國歌添
佢地有好多都係真。香港人

花瓜 花瓜

分化完未

我都見過

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

覺得活動好亂既人入一入黎

D港鐵站爛曬，機又爛曬，香港人無得搭港鐵好唔方便喎，d投訴遠遠超過平機會喎，麻煩你地唔好再搞啦，體諒下照顧下香港人啦

D銀行又爛曬，攞唔到錢喎，唔好再搞啦，照顧下香港人啦，攞唔到錢點食飯呀

咁多野爛曬，咖啡飲唔到，零食又買唔到，照顧下香港人啦，咪撚再搞咁多啦

屌你都弱撚智，想搭黨鐵但無升降機就大大聲要人照顧下你，無升降機咪搭巴士囉，點解死都要用個升降機落去搭黨鐵呢？你無升降機搭好撚唔方便呀，唔通你又覺得其他健全既香港人又好撚方便？咁唔方便咪唔好出街囉，出得黎就預左有呢d風險架啦 d殘疾人士成日攞住雞毛當令箭

前線真係咪撚咁弱智覺得要方便呢班人就放輕手腳，全世界都唔方便架啦 呢個要體諒下唔好搞，個個又話要體諒下，喂，全世界都叫你體諒下唔好打爛d野唔好出黎遊行，咁你係咪唔搞唔出呀？

我接受你地道歉

sorry

一句野解釋晒點解場運動會輸

邊個識寫穆斯林字

同埋好多喬裝黑衣
惡意破壞EmptyR設施之後嫁禍
觀塘、上水、粉嶺 幾單
影唔到的都唔知有幾多

單機啦柒頭

有冇外語手足幫手寫文宣道歉

宗教野真係唔好亂用，好易搞到好大件事

召喚 外語系手足

Push 有冇人幫手寫篇野比佢地！好有必要道歉，如果唔係自己手足，就快澄清！唔割！

屌你
知唔知好多外籍人士支持香港人

依家佢地自己友寫
點阻止

你睇得明

等咗呢嗰post好耐，cctvb都有提及，用吔野語句辱駡穆斯林，點解牽涉他們，會唔會又係駐守元朗條南亞仔所為

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

阿蛇咁得閒上黎睇嘅

其實句野點解？

直接等佢單機啦

我唔信手足會辱罵穆斯林

唔係阻止，係要補鑊
如果真係有做得唔好，道歉係需要，唔好趕走任何支持緊運動嘅人

寫係邊都唔知點補

人地宗教真係唔好亂開玩笑，對人地嚟講好神聖

你係咪覺得自己好風趣幽默

我都見到，佢個樣好chill

推 有冇人識

會唔會係d中東人自己寫，估唔到佢d同胞咁玻璃心，我地5大訴求咪又係寫係地下
琴晚我都見到個muslim女仔係樓梯寫野

呢個真係唔知 只係估唔到個回響都幾大

冷處理 我哋冇欠任何人

應該唔係手足寫
完全冇啦啦做咩寫呢啲。。。

推。

五大訴求同真主個名差好遠wor

有爛又點 On9仔

你搵張爛嘅圖先來上連登啦 呀蛇

見到就擦走佢啦

錯就要認 打就企定
我地冇幫手噴黑就已經錯
唔可以委過於人 唔係嘅話我地同班狗有咩分別

我唔會怪手足,最衰都係cctvb

我果啲係問題黎所以我話係手足

G

push
侮辱人地宗教真係唔可以接受

dllm 平機會平時有冇係殘疾人士 女士 老人家等等 係工作上受不公平對待既時候大大力屌呀 今次係的確有錯 但擺明係特登俾政府叫出黎煲大件事架啦

咁唔鐘意,返大陸囉,睇下有無升降機俾你搭呀

搵人洗左佢

咁分明寫呢個阿拉伯嘅唔係外國人囉⋯⋯係支持都會用下個腦，你會唔會將《常滿》貼響屎塔上面？

有咪認囉屌
之前油麻地有次打推爛哂部升降機玻璃都仲話無？

之前連登已經有位巴打成日寫呢啲文

整國旗個post又加阿拉伯文落去
都唔知係咪由頭到尾都係同一個人黎

有手足話有人油番啦

平機會？佢食屎啦

咁你搵去調查新屋領性侵犯同埋狗性侵犯人就唔該有返啲基本尊重

乜柒都道歉 而家我哋爭取民主定爭取貝爾和平獎？

寫咗啲乜，乜咁勁有人寫阿拉伯文

而家邊個先係敵人？你唔落街逐個捉住嚟屌？

好似係 「真主偉大」？

有無啲文宣可以用？想share俾我啲朋友
佢地個圈子知道呢件事都好嬲

召喚UST南亞仔
睇下有無文宣可以用

push 要重番d野， say sorry

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

講寫字，你講乜春升降機?

我個朋友嚟

真主個名
係穆斯林呢個字係最神聖 寧願死亡也不可被污辱

我有內幕 我知尖沙咀有對小隊 專門負責少數族裔 佢哋前牌好似話寫report 交上去 應該係俾咗平等機會委員會

佢係印度人 唔關阿拉伯文事

SBT

單機啦 仆街